---
permalink: /forskibstudents/pdf-mephi-ru/
sidebar:
  nav: "forskibstudents"
---

Файлы для загрузки в систему [pdf.mephi.ru](http://pdf.mephi.ru) должны
иметь название в соответствие со следующими шаблонами:

-   **ВКР\_Иванов\_ИИ**
-   **Рецензия\_Иванов\_ИИ**
-   **Отзыв\_Иванов\_ИИ**
-   **Антиплагиат\_Иванов\_ИИ** (в отчете имя файла должно
    соответствовать шаблону **ВКР\_Иванов\_ИИ**)

Все файлы должны иметь формат PDF. Рецензия, отзыв, отчёт антиплагиата
должны быть отсканированы с необходимыми подписями.
